去年指郭台銘「佈好局」當台灣總統ㅤ郭文貴今稱：情報可靠ㅤ他九成能當選ㅤ名正言順統一台灣

立場報道2019/4/18 — 21:20

鴻海富士康創辦人兼董事長郭台銘昨日宣佈投入國民黨總統初選，震撼台灣政界，流亡美國的中國富商郭文貴早在去年9月預測「郭台銘早就佈好局」，會當下屆總統，因此成為台灣網路熱話，郭文貴今日就在直播中回應，指自己不是預測準確，而是情報準確，他指郭台銘幾乎可以確定就是台灣的下屆總統，因為中國共產黨「早就定好啦」。

郭文貴在片段強調，自己不是預言而是情報可靠，「咱們是情報可靠」。郭文貴稱，中共實際上培養郭台銘，「郭台銘就是台灣商界的代表，然後跟美國、歐洲有大聯合，把他給官方化，實際就是收歸（台灣）了！同時讓台灣的商界更加臣服於中國，跟我們合作，你們可以當總統」。

郭文貴最後說，「台灣的總統就是郭台銘，幾乎可以確定，百分之九十就是郭台銘了，不出意外」，「你們誰選都沒用，就不用選，就郭台銘，想啥呢！想啥呢大家！想啥呢！你太小看共產黨的能力了，共產黨現在在台灣的滲透力量那大了去了！大了去了！」郭文貴還說，以前是中國當局是暗底下、名不正言不順的想統一台灣，郭台銘若選上，就是名正言順了。

郭台銘今（17）天宣佈，投入中國國民黨2020年總統初選，震撼台灣政壇，不過事實上，郭台銘將投入總統參選的新聞，早在去年9月就被流亡海外的中國富商郭文貴爆料過，當時郭文貴在直播中脫口：台灣下任總統是郭台銘，「他早就佈好局了」。

郭文貴在2018年9月5日的直播中表示：「台灣下屆總統，就是郭台銘了！『肯定是郭台銘，』」接下來郭文貴接連2次強調：「郭台銘早就佈好局了」。